Вопрос 1 (1000 руб.)
1 против 100. Как называли на Руси десять копеек одной монетой?
А: алтын
Б: гривенник
В: полушка
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
В сотне нет неправильно ответивших
Cчёт игрока: 0
Вопрос 2 (1000 руб.)
1 против 100. Кто управляет монархическим государством, если монарх малолетний?
А: агент
Б: регент
В: реагент
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 1 из 100 (1x1000=1000)
Cчёт игрока: 1000
Вопрос 3 (1000 руб.)
1 против 99. За сборную какой страны выступал футболист лондонского клуба «Челси» Дидье Дрогба?
А: Франция
Б: Сенегал
В: Кот-д’Ивуар
Ответ игрока:В
Правильный ответ:В
Неверно ответивших: 2 из 99 (2x1000=2000)
Cчёт игрока: 3000
Вопрос 4 (2000 руб.)
1 против 97. Сколько струн у волынки?
А: пять
Б: семь
В: ни одной
Ответ игрока:В
Правильный ответ:В
Неверно ответивших: 1 из 97 (1x2000=2000)
Cчёт игрока: 5000
Вопрос 5 (2000 руб.)
1 против 96. Что, согласно поговорке, практически невозможно отыскать в стоге сена?
А: булавку
Б: иголку
В: окурок
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
В сотне нет неправильно ответивших
Cчёт игрока: 5000
Игрок забирает деньги.
Выигрыш: 5000
Вопрос 1 (1000 руб.)
1 против 100. Кто первым вышел в открытый космос?
А: Герман Титов
Б: Алексей Леонов
В: Валерий Кубасов
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 4 из 100 (4x1000=4000)
Cчёт игрока: 4000
Вопрос 2 (1000 руб.)
1 против 96. Кто управляет монархическим государством, если монарх малолетний?
А: агент
Б: регент
В: реагент
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 2 из 96 (2x1000=2000)
Cчёт игрока: 6000
Вопрос 3 (1000 руб.)
1 против 94. Какое прозвище было у героини Любови Орловой в фильме "Волга-Волга"?
А: Белка
Б: Стрелка
В: Лайка
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 2 из 94 (2x1000=2000)
Cчёт игрока: 8000
Вопрос 4 (2000 руб.)
1 против 92. Как называли на Руси десять копеек одной монетой?
А: алтын
Б: гривенник
В: полушка
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 1 из 92 (1x2000=2000)
Cчёт игрока: 10000
Вопрос 5 (2000 руб.)
1 против 91. Что, согласно поговорке, практически невозможно отыскать в стоге сена?
А: булавку
Б: иголку
В: окурок
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
В сотне нет неправильно ответивших
Cчёт игрока: 10000
Вопрос 6 (3000 руб.)
1 против 91. Какого месяца не было во французском республиканском календаре?
А: коммодор
Б: фрюктидор
В: термидор
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 2 из 91 (2x3000=6000)
Cчёт игрока: 16000
Вопрос 7 (4000 руб.)
1 против 89. К какому созвездию принадлежит Полярная звезда?
А: Компас
Б: Большая Медведица
В: Малая Медведица
Игрок берёт Версию всех.
Ответ игрока:А
Правильный ответ:В
Неправильно ответили: 48 из 89
Итог игры: 41 игрок разделит 16000.Каждый получит по 390
Вопрос 1 (1000 руб.)
1 против 100. Какую величину американцы измеряют в галлонах?
А: объём
Б: массу
В: длину
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 2 из 100 (2x1000=2000)
Cчёт игрока: 2000
Вопрос 2 (1000 руб.)
1 против 98. Кто управляет монархическим государством, если монарх малолетний?
А: агент
Б: регент
В: реагент
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 2 из 98 (2x1000=2000)
Cчёт игрока: 4000
Вопрос 3 (1000 руб.)
1 против 96. Сколько струн у волынки?
А: пять
Б: семь
В: ни одной
Ответ игрока:В
Правильный ответ:В
Неверно ответивших: 1 из 96 (1x1000=1000)
Cчёт игрока: 5000
Вопрос 4 (2000 руб.)
1 против 95. Кого, согласно пословице, можно обнаружить в тихом омуте?
А: чертей
Б: русалок
В: водолазов
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 1 из 95 (1x2000=2000)
Cчёт игрока: 7000
Вопрос 5 (2000 руб.)
1 против 94. Как называли на Руси десять копеек одной монетой?
А: алтын
Б: гривенник
В: полушка
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 3 из 94 (3x2000=6000)
Cчёт игрока: 13000
Вопрос 6 (3000 руб.)
1 против 91. В каком государстве с 893 г. правит династия Гримальди?
А: Лихтенштейн
Б: Монако
В: Люксембург
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 14 из 91 (14x3000=42000)
Cчёт игрока: 55000
Вопрос 7 (4000 руб.)
1 против 77. К какому созвездию принадлежит Полярная звезда?
А: Компас
Б: Большая Медведица
В: Малая Медведица
Ответ игрока:В
Правильный ответ:В
Неверно ответивших: 29 из 77 (29x4000=116000)
Cчёт игрока: 171000
Вопрос 8 (5000 руб.)
1 против 48. Как иначе назывался ордер тамплиеров?
А: храмовники
Б: госпитальеры
В: бенедиктинцы
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 4 из 48 (4x5000=20000)
Cчёт игрока: 191000
Вопрос 9 (6000 руб.)
1 против 44. Что происходит с водой при 80 градусах по шкале Реомюра?
А: кипит
Б: замерзает
В: достигает максимума плотности
Игрок берёт Версию одного по варианту А. Игроков, выбравших данный ответ: 35
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 9 из 44 (9x6000=54000)
Cчёт игрока: 245000
Вопрос 10 (7000 руб.)
1 против 35. Вы оказались в Древней Элладе. Какая монета в Вашем кошельке имеет наибольшее достоинство?
А: талант
Б: мина 
В: драхма
Вопрос 1 (1000 руб.)
1 против 100. Какое растение изображено на флаге Ливана?
А: кедр
Б: пальма
В: роза
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 2 из 100 (2x1000=2000)
Cчёт игрока: 2000
Вопрос 2 (1000 руб.)
1 против 98. Какую величину американцы измеряют в галлонах?
А: объём
Б: массу
В: длину
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 7 из 98 (7x1000=7000)
Cчёт игрока: 9000
Вопрос 3 (1000 руб.)
1 против 91. Кого, согласно пословице, можно обнаружить в тихом омуте?
А: чертей
Б: русалок
В: водолазов
Вопрос 1 (1000 руб.)
1 против 100. Вы находитесь недалеко от Северного полюса. Какое животное Вы там не встретите?
А: белого медведя
Б: пингвина
В: моржа
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 2 из 100 (2x1000=2000)
Cчёт игрока: 2000
Вопрос 2 (1000 руб.)
1 против 98. Какую величину американцы измеряют в галлонах?
А: объём
Б: массу
В: длину
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 8 из 98 (8x1000=8000)
Cчёт игрока: 10000
Вопрос 3 (1000 руб.)
1 против 90. Что, согласно поговорке, практически невозможно отыскать в стоге сена?
А: булавку
Б: иголку
В: окурок
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 1 из 90 (1x1000=1000)
Cчёт игрока: 11000
Вопрос 4 (2000 руб.)
1 против 89. Кто управляет монархическим государством, если монарх малолетний?
А: агент
Б: регент
В: реагент
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 1 из 89 (1x2000=2000)
Cчёт игрока: 13000
Вопрос 5 (2000 руб.)
1 против 88. Какое прозвище было у героини Любови Орловой в фильме "Волга-Волга"?
А: Белка
Б: Стрелка
В: Лайка
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
В сотне нет неправильно ответивших
Cчёт игрока: 13000
Вопрос 6 (3000 руб.)
1 против 88. Сколько лет было Юрию Гагарину, когда он полетел в космос?
А: 25 лет
Б: 27 лет
В: 30 лет
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 17 из 88 (17x3000=51000)
Cчёт игрока: 64000
Вопрос 7 (4000 руб.)
1 против 71. Что происходит с водой при 80 градусах по шкале Реомюра?
А: кипит
Б: замерзает
В: достигает максимума плотности
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 5 из 71 (5x4000=20000)
Cчёт игрока: 84000
Вопрос 8 (5000 руб.)
1 против 66. Как иначе назывался ордер тамплиеров?
А: храмовники
Б: госпитальеры
В: бенедиктинцы
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 2 из 66 (2x5000=10000)
Cчёт игрока: 94000
Вопрос 9 (6000 руб.)
1 против 64. Какая из этих планет не относится к так называемому земному типу?
А: Меркурий
Б: Сатурн
В: Марс
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 3 из 64 (3x6000=18000)
Cчёт игрока: 112000
Вопрос 10 (7000 руб.)
1 против 61. Какой хоккеист играл в знаменитой спартаковской тройке вместе с братьями Майоровыми?
А: Вячеслав Старшинов
Б: Анатолий Фирсов
В: Александр Якушев
Игрок берёт Версию одного по варианту Б. Игроков, выбравших данный ответ: 3
Игрок берёт Версию двух. Исключается вариант В
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 6 из 61 (6x7000=42000)
Cчёт игрока: 154000
Игрок забирает деньги.
Выигрыш: 154000
Вопрос 1 (1000 руб.)
1 против 100. Какое растение изображено на флаге Ливана?
А: кедр
Б: пальма
В: роза
Игрок берёт Версию одного по варианту Б. Игроков, выбравших данный ответ: 3
Игрок берёт Версию двух. Исключается вариант В
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 5 из 100 (5x1000=5000)
Cчёт игрока: 5000
Вопрос 2 (1000 руб.)
1 против 95. Вы находитесь недалеко от Северного полюса. Какое животное Вы там не встретите?
А: белого медведя
Б: пингвина
В: моржа
Ответ игрока:Б
Правильный ответ:Б
Неверно ответивших: 2 из 95 (2x1000=2000)
Cчёт игрока: 7000
Вопрос 3 (1000 руб.)
1 против 93. Какую величину американцы измеряют в галлонах?
А: объём
Б: массу
В: длину
Ответ игрока:А
Правильный ответ:А
Неверно ответивших: 3 из 93 (3x1000=3000)
Cчёт игрока: 10000
Игрок забирает деньги.
Выигрыш: 10000
